過年後一定會大升

聽日後日好入定市啦

此帖為證 月尾一定會有大升浪 主要各大藍籌
內銀 內隊 內房 內券商 內需

樓主立flag

好，聽日就all in晒落去

升完兩日正式爆

Gogogo

過完年d大陸佬送晒禮收晒禮係時候又將資金再部署 北水慢慢咁射爆港股業績旺季三月

唔升既話點先

唔升唔關樓主事
升就樓主係股神

蒙牛 呷哺升左好多
房產下星期爆

股神

個人認為，三月中會重上歷史高位

個人認為兩年內一定上4萬

起身番工啦

講到咁遠

升你老母

樓主正仆街

應該係串緊你

成班垃圾 過兩日就爆升啦

到底係v型反彈定係w型回番再彈

Btw 睇好